麗港城居民喊「加油」警方一度「抬走」男子調查

【31/1 麗港城居民喊「加油」警方一度「抬走」男子調查 】

下午8時許，有一名男子於麗港城5座外高叫，其後亦有其他人士叫「5座加油」及「7座加油」口號，有數名警員上前要求不要叫囂，又詢問該名男子是否居民，該名男子表示「居民」及高呼「佢(警員)叫我唔好講野」，隨即有警員稱「捉佢」，另一名警員亦向男子呼喝「先生，出黎!」並上前要求帶走。

帶走其間該名男子曾稱「好驚」及「就暈」於第二次跌倒時有警員上前「抬腳」帶到室內坐下。

其後，該男子以涉嫌「公眾地方行為不檢」被帶上警車前往警署。

攝:何零解
__
Pa treon月付會員制:(pshk_media_offical)
M e w e : photographicsocietyhk
訂閱 Y o u t u b e : PSHK media official
IG : pshkinc
官方網站 : Pshk.pro

私人地方黎架喎

嗌加油都拉 做乜撚
嗌黑警OT加油會唔會拉

Push

公眾地方

鳩捉

黨衛軍萬歲

下次咁樣叫就冇事

當年李克強家訪 麗港城
係核心保護區內有街坊專誠招呼佢

講加油都唔俾

叫加油好窩心
希望個男人無野啦

之前有單入餐廳唔嗌嘢都告遊蕩啦

根本攪到咁大陣仗
成件事就係戒嚴

咁痴線 打氣咋喎

台灣戒嚴時代
黨禁, 報禁

突然間個男人又唔洗隔離
港共個龍門真係任搬

班黑警冇撚腦㗎喎,剃人頭者人亦剃其頭,香港搞死咗對你哋啲散仔冇好處,人哋大sir轉個頭就移民.但你呢？你咪做死一世狗囉！可能遲啲連狗都唔使你哋做！

叫『加油』都拉？
黑警真係無法無天

777冇力治港，陳肇始更加得啖笑
共產黨又鬼殺咁嘈，命令毒娥搞全民檢測
但香港人當777冇到，咁咪要虛張聲勢
派黑警封區做戲囉！

我係你鄰居肯定冼你一鑊金，屌你老母